貓女6個月就絕育好唔好？

會唔會因為冇左兩粒蛋蛋，激素唔夠生唔大？
驚佢第時發情大叫嘈到人，比人投訴

貓女邊撚有蛋呀

貓女，蛋？

搞錯左添，sorry

推

Up 乜9

冇問題的, 你帶去見醫生佢會再幫你睇適唔適合, 建議你早少少絕育
當等到8-12個月開始發情時, 佢可能會周圍賴尿(SOFA/床),
如果有左第一次到絕育後都會難戒呢個行為.

我屋企有兩隻貓女, 一齊絕育, 一隻6個月大一隻8個月大, 8個月大個隻剛剛發情賴尿時帶佢絕育,
之後個一年佢都間唔中會賴係SOFA, 相反6個月大個隻絕育時未發情, 到依家都冇周圍柯過.

PS:如果撞正發情期間, 唔好做絕育住, 發情前後先好, 醫生到時會提你

我好彩 一歲先同佢做都未試過周圍屙尿

會唔會因為早絕育，激素唔夠，生唔大？

BTW師兄6個月既貓女有冇叫春？

我個獸醫話一歲先絕

6個月個隻未, 8個月個隻開始叫, 諗住一齊絕育所以8個月個隻等埋6個月個隻.
唔知你住邊頭方便, 我貓貓睇開大圍 闕帝仁獸醫 好細心 印像中佢之前係元朗都有得睇

絕育手術記得要做足資料, 有D因為醫生太求祈落麻醉藥份量太多/唔知貓對藥敏感搞到貓貓有事.

搭單問我1歲英短發左情1次先絕育 而家1歲半成6kg 對奶大過燈籠
是咪正常呀?會唔會俾得太多糧?同埋佢每日會飲少少羊奶.......

睇下醫生。。。

佢好活潑喎 飲食大小便都好正常呀
我想問英短女係咪普遍都係咁?

未生過對奶一定唔會大，睇下醫生好。
食太多糧最多個肚腩大對奶唔關事。

我個隻2歲半無絕 間唔中發情 但聽慣左又唔算嘈 比起朋友屋企D貓發情超嘈

我兩隻女5個月就絕了，醫生係睇重量，夠2.5kg就得